有冇人暑假會係上海

Intern/ exchange 揾香港人得閑出去玩同租屋推薦

Pm ?

6-7月尾會係上海
租屋諗住邊區?巴定絲?

六月尾到8月頭係上海intern 留名

Same here

Same, where u live